{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62613&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해홀리데이펜션"
    },
    "text": "のどかな天気と美しい海辺が眺められるホリデーペンションは、望上海水浴場から車で2分かかり、徒歩5分の距離に位置しています。 このペンションは最新のコンドミニアム型ワンルーム構造の新築建物で、広い駐車場施設や屋外バーベキューなどの付帯施設を利用できます。 周辺には望上海水浴場の他にも墨湖港が車で4分の距離にあり、武陵渓谷は車で30分かかります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙でペットは出入りできません。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションではバーベキュー施設を利用でき、4人当たり20,000ウォンの追加料金があります。 バーベキュー利用可能時間は23時までで、50人以上の団体バーベキューのための鉄板バーベキュー施設も完備されています。 お支払いは現場で行われ、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 入室人数は最大人数を超える場合は入室できませんが、訪問客は許可されません。 未成年者も保護者同伴なしでは利用できず、その画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホリデーペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ホリデーペンションは望上海水浴場から車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホリデーペンションは最新のコンドミニアム型ワンルーム構造の新築建物で、広い駐車場施設や屋外バーベキューなどの付帯施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホリデーペンションの周辺には望上海水浴場の他にも墨湖港が車で4分の距離にあり、武陵渓谷は車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホリデーペンションのチェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ホリデーペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションはペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホリデーペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホリデーペンションでは駐車が可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ホリデーペンションではバーベキュー施設を利用できます。4人当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。バーベキュー利用可能時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションのバーベキュー施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホリデーペンションのバーベキュー施設には50人以上の団体バーベキューのための鉄板バーベキュー施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションでのバーベキューでは何を調理できますか？",
            "answer": "お支払いは現場で行われ、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションの最大入室人数はいくつですか？",
            "answer": "ホリデーペンションの最大入室人数を超える場合は入室できません。また、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホリデーペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者も保護者同伴なしではホリデーペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "ホリデーペンションの利用料金はオンシーズンによって一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションでの利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ホリデーペンションでの利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションでは火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "ホリデーペンションでは火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ホリデーペンションでのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ホリデーペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 820
    }
}